[駁咀] 蜀道之難 難於上青天？

唔講咁多
即刻駁咀，唔好 唔好係架車度

我就話
條條大路通陰間

認真post無人理

收皮啦 成碌柒咁

樓主真係好撚柒

好撚柒